WIFI Ping延遲問題

我個上網速度係無咩問題 但係一打FPS類遊戲 就會發現個ping係咁跳
想問咁多位巴打點解決？

用linux

型號

Pccw?

係hkbn 型號係呢隻
一

你用wifi 定係直插Lan 線

Wifi

咁你係咪用NB玩啊？
又唔講用咩玩，定係插Wi-Fi手指？
連咗落5G個Network度？

只係玩手機遊戲
就咁連wifi 唔係notebook

玩手機遊戲多數係部手機問題，唔關個router 事喎

部XS半年幾前買炸wor

Ping 係你連線到server的速度，可以係server side 問題，唔一定係你wifi 問題

spec: 2.4GHz(2T2R)+5GHz(1T1R)
NAT 得 100
個spec廢到

你確定收到5GHz?